福麵唔同左

以前係叫比其他麵大個啲，而家轉左做麵質強化，細個左，要食兩個先夠，但係真係好食左

細左好多

食開雞汁，一向細個

屋企人食開福麵 唔食出前一丁 前排有日問啲福麵點解唔同咗 結論係佢覺得難食咗

你個結論係未擺錯左位？

轉左麵底好難食 日清

日清是辣殺 搞壞晒福麵